6月9號，想book架巴士同遊行人士一齊慶祝利記奪冠

有冇人參加